{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55968&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오라카이청계산호텔"
    },
    "text": "ベストウェスタンホテルは清渓山入口駅とつながっていて観光に便利な位置にあります。 客室内のサウナ、フィットネスセンター、レストランなど様々な施設をご利用いただけます。 近くには新宮大学植物園とソウルランドがあり、楽しみどころがたくさんあります。 チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前12時まで可能です。 ホテル内には無料Wi-Fiと禁煙客室があり、駐車場は無料で利用できます。 また、体育館を無料でご利用いただけますし、サウナもご利用可能です。 ホテル内にはカフェ、コンビニ、プール、レストランも運営されています。 朝食はバイキングで提供されており、客室では調理ができません。 上記の情報は変更される場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 画像は実際と異なる場合があり、ベッドタイプは割り当て商品によって異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベストウェスタンホテルはどの駅とつながっていますか？",
            "answer": "ベストウェスタンホテルは清渓山入口駅とつながっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはサウナ、フィットネスセンター、レストランなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには新宮大学植物園とソウルランドがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から、チェックアウトは午前12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内には無料Wi-Fiと禁煙客室があり、駐車場は無料で利用できます。また、体育館やサウナもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で食事はできますか？",
            "answer": "ホテル内にはカフェ、コンビニ、プール、レストランがあります。朝食はバイキングで提供されており、客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約に関する注意点はありますか？",
            "answer": "上記の情報は変更される場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像と実際のホテルの外観は一致していますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドタイプは固定ですか？",
            "answer": "ベッドタイプは割り当て商品によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 416
    }
}